NBA 2017~2018 季後賽討論區 (23)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

westbrick

adams4犯

adams 4犯
雀知點撚佢

屌你melo 咁樣比人搶板
adam4犯

曼巴

都冇咩點撚
直接攻內線 因為得佢一個守到波

米曹真係有曼巴精神病

westbrook

adam又俾人撞鳩

無得怪佢 輸哂個碼

adams好惨

PG wb今日唔撚掂

龜比人封撚到應一應

內線放題

三巨搵一件企出黎救下隊波得唔得

只能幫我龜含撚
射唔入又係佢搶
上唔到又係傳比佢Finish

咪嘈

我雀d防守真係滴水不漏

西書troll game

無左Adams高啤想點玩都得

差仔比到個波入內線就有

爵士主場啲雞

wb廢撚到

I like to move it move it

WB呢下挨唔到身就唔夠力上

高啤進攻笑話嚟 驚咩

WB硬上唔入又TO

牙龜要自己carry

RR三雙在望

將分俾pg既波俾晒melo算啦

Patterson有無望人傳波

雷三巨算唔算最廢三巨頭

同意，唔入就吹Foul/Goaltend，你玩晒啦

企係度都屌打癗內線

冇Adams Rubio mitchell 任射 反正有板

唔算

想Draw唔係想上

aggar

如果評價一個控衛，以控制節奏，傳球能力，串連球隊，Ricky Rubio > 西書。

無Roberson真係守唔掂咪嘈

幾鐵都沒所謂 企定定都有板執
無人box out

咁夠膽搶我龜風頭？

有邊球吹錯？

癗又輸一場

Adams有無咁易比人fake起..

絕對係 完全冇火花

wb一上腦就玩完

無左Adams favors都輕鬆玩你個底啦真係

完全feel到jazz贏的係默契同埋hustle

Rondo Wade Bulter算唔算三巨

問題 商業性低 傳統控衛已被時代淘汰

雷咁樣豬波法除左主場雞仲有咩原因先？

企係到唔跳都拎晒d板
好似同小學雞打波咁

算

收買埋旁述

默契呢樣野 我雀真係好正

個下唔通唔跳咩

Favors堅勁，硬淨到

就算俾你計
三巨齊人個時都2:0塞

有戰術有設計

今日D雞還好
上場就黑

俾人搶到進攻籃板唔foul唔得啦

嘩屌木狼大炒大箭

巨星籃球牙

當年kobe howard gasol 都係無火花

wb

屌你啦高啤波都未曉接屌你個屁股

wb真係

PPT今場救世界

高啤夏天搵奧拉祖雲啦

Wb搞事？

都話笑話嚟

🐢🐢🐢曼巴精神

其實今季wb 迷失得好緊要

兩個落地個下反應快到

米曹都4犯

練到接波我就心滿意足

隻閪手咁撚長都接唔到

屌你西書5-15 fg

okc咁都冇被拉開好撚勁

呀🐢生性入返兩球得唔得 雖然有rapper幫你墊底

牙叔好波！

內線放題呀喂,埋黎睇埋黎揀啦喂

今場等差仔黎啦

又放題

有冇人覺得米嘈同WB係同一類人
再發展落去應該條路會幾似

一陣就反杯

咁就閪啦

雪一雪咪嘈啦上晒腦

wb防守好Hea

俾波melo就岩架啦

比哂melo打啦屌你

似wade多D

米嘈醒過龜
佢識睇人動作打
龜係唔係都係個兩招

咁都冇拉開，真係要偷笑

坐低左啦4犯

西書來料

比melo打多d啦 難得有手感

罰球都炒

WB對於carry隊波既執著究竟有幾重

He is a turnover machine tonight

米嘈有腦啲喎

英雄主義

好好好好好好好好好好好好好好撚重

自卑到自大既最好例子

7TO

西書做乜鳩

wb 7個to

曼巴精神病真係毒害左一代球星

龜to完未

美國隊長！

睇得出阿龜好迷

三夾唔傳

好鐘意呀叔

rubio射少d 3分
比哂ingles射啦

wb 7to

邊個係最嚴重病患

到底龜個腦變返正常難啲定猁拎英超難啲？

龜

龜今日成場遊暈咁

同summer time差唔多自大

一睇先知原來rubio今日咁威但三分1/7

一定係龜

佢D防守

wb認第2 無人認第1啦

對於刷stat既執著好重

一人一城

佢個腦搵唔番架喇

呢d係感冒菌入腦下垂，冇得醫咖喇

屌你老母wb
教練仲俾佢打

pg 同 wb 開始唔撚望大家

第8個to

westbrook差d又to

Rap mamba 岩岩釣魚

PG做乜撚

foul尻左adams okc個底就收工

Pg走啦

兩個都係咁柒

pg係咪回晒塘

龜好似我D fd打機唔係佢carry會發脾氣

威得一場

龜同pg一齊食晒屎

有無人有link，睇緊果條link好室

佢早排ig好串架wor

正話果球melo幫阿龜pick 想打個錯對
阿龜帶撚到個波無位先肯傳
咁撚簡單一個pick and roll錯對位進攻都搞撚到咁

換走WB啦

去第二隊又一個大爆發

咁唔會想同佢打

如果唔係唔止lead緊五分啦

高啤進攻soft到

當然啦

傷心緊 心諗搭oladipo仲好

安東尼有手感就比佢打啦屌你老母

比波melo啦 閪波

OKC打波真心好笑

最慘係melo
手風差冇波 手風好都係冇波

防守搭救

山狗

pg唔走 ola點去pacers

十分啦

點走都係冇波

O'neale

去la同我皇合體啦

痴線係咁challenge gobert

Gobert 好有 mk仔既 feel

然後場場俾人屌

Grant又那裡來既自信

阿龜習慣性唔係傳波你可以直接得分波唔會傳

睇黎上季比左個mvp佢令佢病情嚴重左

射8中6都冇波到手

肯比melo打未

內線又放題,外線又放題
癗成隊發緊夢咁,痴撚線

最慘係咁

玩完lu okc

O’Neal for 3

完

okc垃撚圾

無左水行俠 龜頭仔真係搶唔到板

禾雀in 5

爵啲進攻順到。。。

認真講Melo
如果佢去到一隊波係佢走得岩位會有波到或者手風順會有波到既話唔會比人講到佢咁
佢既單打技巧同射波都仲係一個威脅
但而家係OKC下下都係要龜同PG唔玩先有波到真係微波爐咩

正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

出局啦咪撚獻醜啦

In 5太誇
In6

jazz d play 好好睇

今日兩個rr9都屌打對面個all star pg

Kanter快d友情價返OKC打後備C
至少籃板唔會比人撚得咁甘

好心明知自己今日射到就射多d啦

龜打波真係得啖笑

Rr9: all star? Who?

咁呢個rr9勁d,對面係mvp pg

完全冇戰術可言
球球單打/一過Pick就射咁濟
就算嬴到JAZZ 都係比登仔SM

其實我覺得西書似係個D比人縱壞左既小朋友,想點就點,又咁岩佢呢種打法又真係有貨交,所以佢就堅信自己呢種打法係WORK同埋佢自己係好勁勁

阿龜好似習慣性唔識傳波咁

我開始信KD, 係教練問題

ching sick ball
係真係冇進攻球員
但係snyder啲play其實好撚正

mvp今日遊緊暈

好難會唔鐘意雀呢對波 咁有紀律 上面有人話米嘈會變wb 但米嘈有quin synder睇住

邊有人幫佢咩位然後讓個籃板比佢

今日龜未開刷助攻mode 所以無太多波到手住

我都覺得，一開始如果去到火箭
但依家係雷打柒左自己

同類型既所謂all star

OKC: 正確籃球理念，多單打多不傳球，不停的三分遠射和龜單打

仲返去隊廢隊托咩

其實點解教練一直唔擺melo去bench

Let's go JAZZ

幾時有多啲人陪我迷雀

Kd個Twitter ac話係隊友渣wor

rondo d三雙就真係唔係刷啦

佢由高中就係咁打架

心淡了 唔主動call波打 比兩條毒瘤打

唔識得分係原罪

259都係狗

2個RR9 都有PO MODE

其實melo無咩問題
佢勁多possession都掂唔到波

個wifi仲死緊 屌 雷贏緊幾多？？

幾場波啲rondo 迷上曬水

人地有就有冇就冇

比較少犯規

如果westbrook擦得黎贏到波其實冇問題

但係無波到手

下克上炒9sucker 都已經夠丁到下年啦

Wrong9do
如果當年射中底角三分

我係Jazz就慢慢打，下下屌落Adams度睇下佢幾時又Foul

打bench 起碼好多時唔會同龜同一時間出 有機會自己打下

Jazz好正 加油

melo肯唔肯先

好似季初試過pg同melo帶bench既效果都係麻麻地
之後就試都唔再試

肯先得架

咁快放棄?

作為熱火球迷 好痛心

okc 呢個陣 痴撚線

快啲出局好撚過 一個控波其他四個企 咁叫打籃球 三打三應該幾勁

龜迷: 咁叻你去刷囉
我心諗 我真係冇乜點聽過RR9 / 詹皇 /閪會有人話佢刷

屌呢個有3分冇罰波
搞笑？

分身黎架

佢係好勁 但差個腦咁解
再猗上25出走 佢肯提早續約
成個okc上至老闆下至球迷都當佢英雄
仲唔比人縱壞咩

okc 大箭 首輪out

對面26個to都唔爭氣無計

O'Neal 有名你叫

上季都覺得Snyder 好勁 過埋今季真係拜佢

PG還好，Melo根本唔係拎住個波舞個類人

乜鳩陣okc

屌你啦高啤咁都上唔入
番去再學過走籃啦

唔講以前講而家
RR9真係變左好多

成日都差少少

加上當地球迷好似又幾buy佢英雄波

個陣廢到

BD成季都係咁

真係好撚weak
慢慢嚟 要學咗接波先

成個城市做就出一個傻閪

on9 Adams d時間咁珍貴仲同龜拆開上

牛油手king

咁佢始終係親生仔 唔撐佢撐邊個

比melo打iso啦

唔buy佢唔通支持259咩

我有信心in 5

巔峰melo一個探步再抽起射就兩分了

我真係未見到有邊個牛油手得過佢

垃圾okc 場場閪波

估下今場Adams收唔收皮

咁唔係非黑即白架麻

收硬啦

講緊都三五七年前

如果係第二隊下克上嘅
Okc執7佢啦

同吾皇互爆既日子

根本melo就係ibaka,可以有幾多波到手

但唔會拍波嘛
最多一下

Ezeli

其實上年都仲有
唔好俾NYK d垃圾戰績影響左

絕殺吾皇個場真係好J到

Koufus

第四節比melo打iso

當地受佢既熱情姐
盲目既支持

Agger
唔知到幾時龜先會覺得自己有問題

爆得幾多年
唔信佢有james咁捱得

收埋阿龜
等pg同melo自己想點打就點打,可能贏到

賭J
MELO一定執行合約
條廢J認錢唔認人

但起碼比佢知道自己問題先

你吹唔脹班okc迷依然係咁屌9 melo pg

唔明wb可以慢慢打 有d play可以唔洗tough shot 都要射

btw,如果opt out可以去邊

史龍成個6叔咁

塘鵝有冇冠軍相？

冇
下輪等俾人4:0

龜有手感係好勁
有手感個陣

差仔就快3雙

佢有腦就唔會9射啦

紐約時期仲有代表作既 齋射唔剷攞左60分果場

刷三雙係幾勁

搵錢固然要

但我覺得佢係要搵到比自己晚年收得好好睇睇既球隊

成季都係咁

RR9

rubio

但我覺得佢會走ai舊路
講真 呢啲英雄波睇一兩季就爽
睇得耐又無成績山到黎就會厭

有pg melo都唔肯俾佢地打

Okc 8978😹😹

不過佢英雄波贏到既話係好睇熱血既
但你預計一定冇乜成績先

成場聽得最多就係雷既pull up

Melo d jap step 背籃單打咁勁
竟然有人話佢唔係用波既球員

有手感個陣邊個唔勁

出道至今都係咁

史龍老左好多

定5x分

Adams呢下唔敢郁

快啲單打Adam

Rr9

搵個有腦pg比佢就得

okc

rubiooooooooooooo

差仔

要迷RUBIO了

Rubio

2nd chance pt 4:13
籃板放題

rubio完勝忍者龜

金童再生

Rubio！

rururururubio

有表弟就有機會
依家真係4-0
Pelicans 冇人阻到kd

RUBIO

屌OKC 執柒左佢

到雷管理層頂唔順佢就無架啦

898okc

見到Rubio 咁生醒
好高興
再一次證明肥T走寶

都話無波到

肥T又贏

PG唔拖時間比禾雀打二次進攻

我諗個意思係指佢唔係由三分線拎波單打入去
而係要low post拎好位先開始單打個d

同皇組隊

okc成班以為Ingles個球射完就完第三節咁

多謝狼放走金童

叉仔今場應該3雙
牙龜

敢射既Rubio真係好

大子唔洗燈啦
14分他癗點追

見到今年PO兩個rr9都咁勁 好開心

上年as之後嘅rubio已經係咁了

肥T

4:0都真係未必
調番轉勇都無人守到ad

傳統控衛

以前起碼鏟入去先，現家9射行先 on撚9

我皇都自身難保
佢唔走跟住班兄弟同 LUE 都唔會有運行

屌 上半場okc係威係勢咁
一比人反cup就禁住嚟打

利申雷迷

AD守唔到唔緊要
何年希收皮已經贏一半啦

雀贏波MVP

龜

okc成班都無心打咁 下年重建lu又

唔守波先死
行行企企咁

WB係咪入硬HOF?

咪好似ai咁 臨老比人換走
第二隊球迷仲點會咁包容你
到時打唔到體能波 佢性格又唔會肯打bench
你話點算

rubio背脊, 腳個射姿好核突

不過對住雷啲垃圾防, 點都work

勇：我地有渣渣一打二都得

真係好撚慘，進攻萬花筒變到依家咁

Rubio終於可以打返自己想打嘅籃球

條撚屌自己攞嚟
Loo to jr
係佢揀嘅

雀啲進攻時不時啞火 冇驚過

唔降薪有邊隊會要 今年弱化咁多

一日有wb, 一日都唔會有咩作為, 條友根本刷三雙刷上腦, 倒不如trade 走佢, 砍掉重練. 當然要預左俾球迷屌爆

心痛Melo又浪費左一年時間

同dame一樣
shot clok十幾秒deep 3

佢本身就唔識射

Grant係咁硬爆禁區

屌你呀Adams咁都冇Foul

其實又唔可以怪晒龜
教練真係廢

adams咁都唔吹

我屌你老母阿 Adams咁都冇foul

其實好睇curry打唔打到 唔出既點都偷到兩場

westbrook快撚刷個3雙
反正都輸 數據最緊要

強如當年綠軍big 3 都要有古古惑惑嘅朗度係度控波

龜龜 不了 亂出手 組織=自己硬爆 上唔到就分番出黎

真係有人咁講先諗起AI同佢似
睇下幾時雷tank佢就GG

我話走硬, 去邊就難估

jm9

adam 咁都唔foul?

統槍三分
好型

客觀d
今日wb係鳩剷mode黎 但全部唔入同TO姐

今場到叉仔都未輪到佢

但係佢打法一直都係咁

個個乜oneal d防守好似唔錯

米曹話你收皮啦

ching sick ball

PG VS 米曹

有龜龜係08塞都會無champ

而家佢同皇唔可以一齊出啦, 防守漏洞百出,

PG

十分鐘十分波 我雷會戰勝

差仔呢下點會吊落去

阿媽係女人

瘋狂鳩傳+漏防搶板

wow pg carry

Pg 3分幾時準

pg

岩岩

刷數據刷入去

pnr拉adams出黎係岩，但執行上可唔可以好少少

一直都冇擔心過

一無左龜就追返D

牙龜自己入紙躝啦 想melo摸下決賽地板呀

無左wb 隊波順哂

會唔會成個post殺龜燈到癗反cup贏埋

自己運兩下球先射會有buff

Bench wb =win

What time is it

希望唔好放WB出黎住

無westbook打得仲好

第4節收起龜就有機

我癗必勝

差3板3助4to
大四喜都有得諗

燈到7分

唔好出WB

MVP暫時+-係-14

癗 追到喎

OKC 不嬲玩isolation

lets go thunder

不過ai單核帶隊都入過finals砌低過潮人
龜呢？上次入finals仲帶25同燈

12：09

對呢隊雷真無無信心 由季頭到而家都係 lead幾多分都係覺會輸

裁判發功

都係果句，塘鵝迫到curry落場就當贏左

WB bench=PG carry

Ai 啲波至少合理過🐢

一陣wb會落番場放心

其實何年希先係鵝既重點黎
拓2件後場防守咁垃圾先咁輕鬆
何年希對住勇仲可唔可以咁樣 我完全唔睇好

AI>龜

個下Adams拉人吹左就唔係咁計啦

肥頓正選啦

成班連登仔係到曲線 燈我爵

頭先adams果球真係痴撚線
佢五犯爭好遠

再加上其實依家有咩教練可以鎮得住佢

太慢 老化得太嚴重 可能喺紐約屌得太多女

老鬼波係咁

Klay守佢就唔係呢回事啦
拓柒個兩個短佢成個頭

西決好似摸過

pop

royce o'neale係靚新秀

第一年打瘤弱同a米打PNR好好j

癗既打法真係成個季後賽隊中最柒, 仲仲停留係二千年頭啲輪流單打模式

係NYK個期 真係肥到仆街 唔係唔會比人叫肥頓啦

09西決

想返其實之前ibaka都幾好用，又有防守又有射波

諗

差仔呢招咁撚殺食既

仲要磨下 不過真係好正

呢排唔出CURRY 勇個陣好撚高 最短已經係KLAY
鵝連個3號位都短

其實佢只要離開左okc就咩都唔係

rubio今日老大上身

同melo一樣 肥頓肥瓜兩兄弟

可惜佢叫價好高

好似又係一個人養一個家族

wb返黎 玩完

到最後咪淨係射波唔防守

Trash brothers

Oh ... pg 有啲火

應該佢自己出走去刺會易過pop黎okc

Ingles

龜好似bledsoe咁唔知去左邊

屌你啦IGGY PG高撚到

OK啦, 第一年就咁淡定
jazz一定有位俾佢成長
下年再bench出發多年, 後年成材

龜咁快出番

差仔 jump shot 好型

gobert

屌Ingles今日食春藥嚟？
咁撚準嘅

以為Ingles又射

WB今日真係廢撚到

屌你老母高啤
上番d基礎籃球訓練班啦

今場點睇都係雀仔贏

wb返黎唔緊要,企係側邊反省下自己,睇下PG carry一陣先

不嬲準
佢差唔多5成3分

屌你WB

空曬唔入就抵屌啦

飲緊佳得樂

龜世界級傳波

Gobert soft到

基本上都係iggy+klay守rondo+holiday
Curry一定唔會出住

龜-17 8to

牙龜

牙龜出黎D防守又崩潰

佢個種亂咁標波真係害撚死內線球員

Joe Fucking Ingles！

INGLES

WB一出就15分差

okc成場都係兩個夾roll in嗰個走漏45度/0度個射手

ingles

阿龜 the real MVP

雷今場應該收皮

血性
球味
你識咩

okc正式玩完

高啤咩料
定係佢平時都係咁

PG發脾氣

okc乜撚野防守黎

wa ingles 痴線

pg自己出界, 發咩脾氣

防守好撚勁 你睇得出對面冇乜剷過入嚟 但係進攻真係

1-3號位 個個起碼高一個頭

今場炒硬廿分啦

One more time

同卡雲尼一樣
世界級走位
學界級埋門

放左ingles 6分

進攻不嬲廢

我一發功 又拉開十幾分

爵贏架啦，拍定手先啦！

6個Block

依個series打到咁, PG走撚硬

Ingles呢啲咪冠軍拼圖

雷霆單打至死

金童差1ast三雙

屌你老母龜又搶鳩自己友板
真係好撚嘔心

Westbrook onlun99 痴線亂9打

Okc走甩左ingles幾多次
同一個位

兵敗如山倒 雷霆

禾雀穩贏啦

2-1姐

雀團體籃球成隊馬刺咁

得分手

樣樣都有d

蔣絲咁爛口

龜一出黎都唔知打乜鳩
Pg頭先一段好地地
龜係都要個波過一過手就柒晒

真係好撚正 跟我迷雀ok?

龜-22

第一場作客唔係咁易贏既 仲要呢個係雀主場

屌你老母wb
你究竟打緊d咩撚野
考慮緊轉隊支持76人

wb 三雙未
差幾個TO

JAZZ同一招用左幾多次

米糠搶贏adams板

咁真係好撚柒呀嘛

岩先有個波掂下

Come on

佢最撚鐘意自己HOLD剩幾秒先比人ISO

弱柒智 係你就自己撞上去搏FOUL啦

炸板

Adams好撚驚Foul所以唔敢大動作

3巨換出黎柒 番去坐啦

雀啲finishing麻麻, mitchell, ingles, gobert都做唔到foul後入
不過關size事

換言之下年jazz更好J

成日都話輸唔緊要最緊要係睇到D野
就係龜

垃圾 你真心支持冇可能話轉就轉

勝利球迷

都無波掂 hot都變cold啦

爽手比RR9刷埋個大三元

最緊要知自己定位
長期不斷走位 有三就射
唔會拎個波鳩舞

其實如果PG 係rondo, 雷霆應該仲勁

唔出curry嘅睇好nop
内線應該打得爆勇
Holiday keep到round 1個狀態有得贏

差1板3助1to
會開鳩傳mode

一年會比一年更好j

開頭一個人連拎8分
一出番龜冇晒

又牛油手
上籃又失
補籃又唔中
佢呢個夏天要上下訓練班

真係笑死人

雷迷都唔想再睇雷打波

龜頭3成FG%都無

上場okc都係尾香 第四節

西書大少洗唔洗潛定水先

hot果陣唔追住交，而家死哂機就俾佢

今年雀et moore同d miller都ok
不過ingles防守好啲, Hustle多勁多, 又有心臟

就係肯撚定何年希keep唔到

防守又勁
企位又靚
又可以Part Time控下波

OKC 成隊第四節不斷單打
CLS

3個都比佢餵到飽

大奇績日

我雷首輪出局comfirmed

6分鐘15分波 我雷仲有得追

有CURRY 4-0

無CURRY 4-1/4-2

呢類唔要球權嘅得分手做得幾好，雷就冇呢類人

拓柒啲豆腐渣防守唔作得準.

J死未

講真pg係rondo 成隊波唔同哂

三分有 防守有 Floater有 組織又有

ingles真係幾正
又肯做苦力 dirty play,

數據係勁就勁 但其實全隊幫你執緊屎

翻入更衣室真係晚晚都往死裡的打

雷連最普通既防守同pick n roll都做唔到
打撚咩

贏埋先

新秀ball都勁

上年Playoff凌辱Redick

Klay守冇得咁惡啦

點睇差仔

Rubio三雙

我年年playoff都支持其他隊
因為我太陽上次已經係2010

Adams你再唔出手就完場
唔出場都冇咩分別

rr9 > wb

牙龜次撚次都4-17 5-20 咈撚低命中率頂唔撚順

你估仲係打西岸垃圾兄弟咩
Klay+curry 點柒都仲有kd

差仔連Block都有

rr9 block埋

米曹

睇完3場
有龜係度真係幾灰

MITCHELL

雷有都無用

到時剩係接炸彈

下輪會唔會有得睇差仔復仇記

問bd啦
佢d 換人世界第一
講真岩岩4犯都唔應該收啦
反正都係輸
依家輸咁多追條撚咩

有咩問題？有得殺龜皆大歡喜

當年in4刺好撚熱血

快啲trade A. Burks, 份約

仲有5分鐘, 炒佢三十分啦

又係得翻6,7秒先比pg

不如轉pg打控球前鋒啦

牙龜當咪嘈咁用就差唔多

21

Rw 一出輸多15分

大少：輸咪輸我洗撚潛水？

走步啦

Block都有埋

咁冇得講嘅

換教練抽狀元喇

屌你 差仔咪嘈勁撚到

米嘈

佢炒咋，唔關我事咖，我有傳波呀拿

箭真係要醒醒定定 ，唔係harden等住同西書一齊一輪mvp

Mitchell真係唔似新仔

20分波 雷仲有得追

投降啦 唔打啦

瘋狂單打
輸到痴左線？

三巨頭打完鐵未

往死裡打

唯一毒瘤 冇人要 唔緊要 暫時cap都唔太大問題住

雷廢能到😂😂

差仔瀟撚到
當年睇Highlight既Rubio番黎喇

Wb明顯刷緊數據

abrines算唔算係

亂9咁打

差仔3雙

大佬 依家睇到wb愈黎愈走火入魔
我開始已經撐唔落佢
之前係鐘意睇佢果d英雄波
但依家佢打到咁撚樣 成日傳埋d西波 比人守到攻唔入先肯傳波結果to

潛咩鬼啊

仲差一個助攻

pg開始鳩射3分

Old news

唔撚知BD 咩戰術黎
第四節球球單打

牙龜依段上場做過d咩？？

真係唔明點解肥tom咁憎Rubio

冇左羅拔頭 成隊就唔識守咁

其實雷唔係咁需要melo, 同pg, 應該學火箭咁搵助手比WB 就夠，唔好要球權個隻

肥ton個樣心諗又玩鳩D老野

清 成場都單打wo

招無限換防一早唔撚work啦

3雙？？ 就黎10to

冇左呢件真係好傷

差仔勁撚到

歧視呀差
唯一原因

龜求其傳走個波就企係度睇戲

Jay Triano我OK阿
不過如果請到Fizdale

no problem

進攻都好大問題啦
冇得賴

其實雷唔係咁需要WB 應該學鵝咁搵個識分波嘅PG就夠

三巨頭痴哂線有波就單打
但又唔入
輸到傻撚左

史托頓黑口黑面咁既

咁都唔吹

頭3節都有D pick n roll 睇下
屌你第四節就痴撚左線
BTW 西書成場波唔知做咩撚野

單打事少
佢地單打咁廢就摺撚埋啦

雷熱血輸波 雖敗猶榮！！！

我地都冇咗大鎖Thabo

無左roberson

唔識打無雙

🐢又TO

四雙

牙龜真係弱智

Adams 下場仲唔注意foul真係玩撚完

米糟
我覺得佢抵拎

felton 14分 +4
龜 14分 -23

癗拿拿聲執包袱走啦 剩係識iso
咪能比入上到去 唔好睇

我龜差1ast又三雙

REB 47-31

今日係臭G日

米嘈d上籃動作靚到

搵d搶板工兵比佢又唔得 佢要刷籃板

又唔可以打團體波 佢要自己刷助攻

比乜柒佢都無用啦

雀唔好停唔好換人,繼續往死裡打
打到癗成隊灰撚哂到完場為止,
之後入到更衣室成班你眼望我眼唔知講咩好

人地刷緊四雙, 仲爭2個to

雷迷應該好撚失望下

個個一hold波就射
亂鳩咁打

真係j撚死佢

大佬根本冇人幫佢
成隊得佢一隻真底
佢下下硬食
唔關佢事嫁喎

yes

有熱血過咩

係灰狼度冇外線麻
點知去到JAZZ 勁撚到呢

BD究竟識set咩play

收人啦爵！

76 木牛 差仔

垃圾時間

okc應該贏到個series 既，始終po係球星玩哂，3巨頭無可能場場狂炒

成班邊有羞恥心
有就唔會咁

單身漢唔抵得人靚仔

承認啦 西書跟撚本無腦 KD係走得好 好似有病咁 一時好冷靜 一時忽上腦
唔係一場論

88 okc

啱
jazz唔加大星仲好, 整靚個veteran bench
exum都唔使俾咁多空間了

ok收皮撚就

未出佢地都係輸梗幾分 3巨入黎輸到廿分

抵死啦雷

我決定買M記加大慶祝

冇得上場刷埋果一ast, 好失望

agger

歡迎有人去搵返game1 個post 大把okc c可以bin

過親半場都係龜頭控 單打唔到就拋炸彈

可以點，吊個波比高啤又係佢頂
佢大佬標甩人殺入黎又係佢頂
PNR跟甩又係佢
咩都係佢頂

講真 我都命係覺得癗會贏
阿龜今晚內疚反省

下場打返場好波 之後打多兩場又忘記哂

上年仲有人屌佢無撚用
今年比兩隻星咪又係打到柒咁

你太睇少'3巨頭'

我龜ISO

比兩隻klay 兩隻adams westbrook啦

佢無腦唔等於259做25係合理

雷輸波好開心 最緊要wb打到成pat屎

屌你奶米曹新尾彩仔

咪嘈攞景

雷幫jazz刷好多板

咪嘈：往死裡打

但係佢地連少少走動都無咁又拉唔空，下下tough shot炒

癗主場打到就死先勉強win到
雀主場輕輕鬆鬆炒廿度
自己諗

小心大少屌鳩你呀

成日都有人借WB on9黎幫KD洗底

硬食都要留意下呀 明知啲ref針9住 平時唔foul個啲 呢幾場foul撚晒

仲要卡位比mvp攞板，接波一定要射入，冇助攻又要比人啤

Stockton

4-3

阿龜準四雙熱血輸波

豬一樣隊長 要黎做乜

個時真係靠KD carry

David Stockton
但一黎比人顏射

in your face三分

岩呀
佢係okc既命脈

換剩咪嘈刷分

癗算唔第歷史最失敗三巨

乜melo有波掂咩三巨頭喎

佢上水先算啦

龜結果-25

幾時都話kd走唔係問題
問題係佢去勇同之後既言論

最*

你支持雀 買M記加大慶祝喇

KD打iso
點都勁過三巨頭

一沉百踩，事實都扭曲埋

雀做乜唔換Stockton個仔出來

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

^_^

？

？。

^_^^_^。
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)？。^_^。^_^。

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)。 ^_^

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)？ ^_^。
？？

？

佢一落場 個底俾人屌到爆

pg, robertson, adams?

留你老母咩
話明硬食仲點留意呀
有得縮就唔係硬食啦

開季果陣d人話anthony打off ball好勁

一場場啦
Game 7 kd自己都柒

sor

唉 我癗豬波

事實259 iso打2K都無撚敵

屌hi錯制sir

Jazz 加油

理性討論我雷輸波原因

西書

WB,完

又溝女呀fu g

垃圾

又幫kd洗底
果個series明門係wb carry多
Kd瘋狂打鐵

2K黎講吾皇勁d

有冇人想陪我撐雀

hupu殺龜大會，現正開幕

抵你死

話咗Bin硬你屍

最慘係melo呀
起手得10次咋

Nash Howard Kobe

見到兩個rr9喺playoff吐氣揚眉好感動

廢

米曹個樣串能到

WB係雀贏波原因

現家啲playoffs 場場過百分

No,俾緊錢，一隻手同時揸緊野飲同電話

pace

好正

屌牙原來龜差一個助攻先3雙

2K我皇輕鬆玩到對面6犯離場

爵件波衫好正

差仔又然

#曼巴精神

第三節quin synder係咁叫隊波推快

翁口翁鼻講到眉飛色舞咁

由於稍後既殺龜大會要開始，滅燈大會將暫停散會。

下場wb carry 上身又會轉風向
佢次次都咁打架啦
不過今場唔入咁解
下場入又做英雄

rubio遲左6年既po
膠比

對面RR9 真3雙

美國隊成隊星 同埋啲對手...

入更衣室屌隊友唔入多球波啦

癗早抖啦 比你上到咪又係箭搞掂你

雀可能有得打下

個年唔傷都入唔到playoff

我正式宣佈
今日係殺龜日

我🐢下場就收曬你地皮

雀主場大聲到

唔好講到game1係龜carry
game1係PG

今年playoff 好一面倒，以前打得緊湊好多

on9
三粒星先衰
睇下湖04就知
根本搵兩個巨頭番黎係想害wb

廢癗好廢啊，三巨笑死人

殺咩丫，唔殺都係輸咖啦

奧運特別版melo嘛

冇人滅過燈 得你係到9up

Melo打off ball真係勁

係今年體能大退化+連open look都瘋狂炒

起碼暫時得一隊4-0先啦

滅燈,殺龜,除蟲(CP3)大會
正式開始

東76/溜/塞
西一定係雀

冇

東岸除左76而家都咬得好緊喎

佢傷之前上到第8啦
個勢勁到pk

有個會傳波既pg個時 melo offball真係唔差wo

都係個句，open look可能十球先有3球到手，都要時間build up手感咖

上年緊你老味咩

你都就快收皮啦 做我雀pt球迷ok?

以前可能講緊67年先

雷粉就收皮 扮轉會

今年真係退得勁多， wide open 都好似跳唔起咁

我諗nba都冇乜邊隊打波柒得過okc

拓囉

托7

打off ball真係ok 但依家係no ball

cousins真係好尷尬
出返來有啲破壞chemistry
同依家打法完全唔同
Mirotic做pf拉spacing又好

唔得，肚餓，開心落完餐加大先

okc現家只可以期望手風順 先有得win

你雀打湧咪幫下手binC囉

Rich到

已經唔記得佢有打playoff

rich

今日燈同cp都唔係好差姐
讓一場當等王子復出囉

打第6人帶bench

歷史上有冇邊個MVP好似我龜咁鳩？

WHAT TIME IS IT ?

千奇唔好

好 wait me

太小波到melo手

其實dragic 作為all star 呢幾場拎20 你可能話唔差 打得算好

但其實我覺得唔夠，熱火已經成堆防守工兵 理論上佢應該有好大發揮空間，好需要佢係第3至第4節中段幫手咬住個比分，再由Wade 出黎接管比賽。
而家好多時第4節完全崩潰 到得番5，6分鐘既時候落後7-9分 變相用wade黎追分，咁樣好難打落去。

如果dragic step up下 起碼要拎30分以上，咬住個比分，咁先可以有機贏到 ，成日Wade 出番黎已經輸咁多，點追。Wade 有能力可以係2-3分鐘打出巨星表現，接管比賽，但大前提係個比分要咬住。唔通靠Winslow James johnson果堆工兵

你可能屌我話拎30分以上咁易咩，但係咁既配套下，dragic應該有能力咁做（都已經係prime time)，而佢真係仲未展現到歐錦賽MVP實力

12：40

Holiday time

Lillard

呢d說話每年都出現

牙lue呢？

明明暑假見hoddy melo好似好勁咁
點解退到正選水平都無

你試下換個PG比佢

Ryo好波 垃圾勝利球迷 雀贏就轉會

屌牙LBJ十五甩色嘅

撚哂4場 等OKC同JAZZ 打生打死都得啦
講到輸波 佢地無責任
又唔知CP條撚樣打多幾場 就易傷

火箭今場輸黑雞者，下場一定大勝

我表妹未傷之後都算夾到呀

反皇了

反光見到fu g好靚仔

手指靚到

後半段既曼巴？

諗起火箭呢隊波就火滾

PG去湖又行一步

但我龜而家係全盛

有無人已經迫不及待想睇jazz vs rockets

AV好波

表妹太易爆炸

成個地板咁嘅樣

啱啱我細佬嚟 原諒佢
Forever Thunder

wb同rr9對調 okc肯定勁好多

下個POST比開得唔得

但問題係spacing唔啱依家呢
依家根本係要ad打C先run到gentry啲offense
mirotic/ad機動過ad/cousin好多

果個係mary嚟

jazz vs wolves

仲要重女

no

無腦龜

爆咩炸
真心 今年睇左幾多場鵝 你自己講

曼巴後段係大傷+固執
龜係真鳩

屌牙 睇小我雷

1001

1002

雷輸波推post快撚到

倒退到癡撚左線 上年喺nyk 啲low post仲係好快 今年探步 pull up 慢勁多

10場內

作為雷迷都唔知龜仲會點打

我話唔得你又咪照開

怨婦

認真，綠鹿真係好和平
最和平係雙西

唔會

你話唔得我唔開

雙西靜到

finals 76對鵝

雙西真係主場龍作客蟲

西書真係好垃圾

難怪kd要走，所以我屌既係屌kd去湧投敵而唔係屌佢走依個行為

又一個

咁姐係速龍贏

社會既錯

WB個問題係專打25仔..
打KD眼神幾好..
打基石 D球迷唔係叫佢MVP 即刻好醒神打基石

雙西睇精華都廢事

不如減返磅

速龍多一場主場

開喇

係咁叫春話自己係all star 但呢排見到出力都係cj

真，悶撚到
兩邊一齊鳩射睇下邊個入得多d個隊就贏

咁撚垃圾，幾時搞白宮聯署收番wb 個mvp

好彩ola ibaka kanter 登登都走曬

因為開季前班雷太撚惡, 而家畀人BIN C都正常

你以為呢到冇人理雙西
呢到個個係到等緊機會抽泡泡龍水

垃圾rapper

老實，呢4場CJ場場都有調整自己去打好d
會然除左3分同罰球我見唔到第3樣野
丫仲有d空手cut既

三場論可以話龜無腦啦

係
所以我都話唔識波真係以為拓係CJ單騎緊

係，無睇波然後抽

今日有癗同拓一齊同箭柒

I SHOULD BE FRIST TEAM ALL-NBA

事實佢今日打得真係好好

收番佢個mvp 啦 廢到仆街

會然最抵死係近既3分會比人Mark呀？
我企後兩步囉
屌你啦

Okc 輸波

湖人最開心

Westbrook 真係太on9
換Felton 正選 bench Westbrook 打輪換陣容一人帶隊
應該先係最好既選擇 佢就係岩自己一個亂9咁打
不過應該冇可能

睇死速龍3:4輸俾勇

想有人拎張圖出嚟自以為風趣你信也不信

38分極高命中

龜=朗

隊波贏無用
最緊要自己數據靚
入致勝一球

岩，放wb 打第六人自己舞搶分

Felton都幾正路d波
止血波都有

都*

trade架智障

東部我撐速龍
西速我撐okc對面

平均三雙喎, 而家邊撚個做到? 柒登都唔撚得啦
今年好應該頒多次比佢, 鼓勵佢下年再攞過

12碼要比晒佢
威要佢拎盡
所以我覺得當時佢同KD一齊個時佢係極度自卑
MVP又係佢拎，講親雷都係講KD先
而家一走左就爆晒出黎

同埋肯攻入去唔係on9 pullup

Felton, nelson廢還廢，但上到大場面

卡達朗係佢地強化version

不過要講其實拓班正選今場係4場入面最正常既一場
但就輪到後備冇貨

平時就work
呢個series龜已經痴左線
打咩陣都死

幾欣賞cj 由幾年前後備打起 默默耕耘
唔似得summer time 牙刷刷 聯盟欠左佢咁

今日Holiday 打到成個高比咁
剷又得，中距又得

ryo 蛇捉完戰犯未

佢真係會睇個防守者既防守方式／步法去調整自己進攻

達朗其實仲好撚勁，又控場又3分
不過又係防守放題

真係輸佢自己
今季PO最低ball movement都8成係雷

Lillard 反向刷存在感致敬白曼巴

CJ d進攻手段同方洗合理過佢隊友100倍

驚撚到

公鹿？

吹?

正常表現黎

廢嘅意思係難carry

下季踢走rapper

-25

點解卡達朗比人雪？

除左第一場之後都好好多啦

防守打少個

反正都係冇防守 不如直接以攻代守算

依家有防守咩

講得出呢句即係冇睇騎波喇

你個名